杜生當年係舊登比人叫老鼠安

瘋狂屌佢廢
現實就食到黃心穎

係份人狗姐

明明同葉德嫻合唱, 話自己獨唱